隻鬼有可能係環球時報記者

咁大個局

[緊急分析]法！不！責！眾！

放心
成班香港人保護緊佢

wa

記者唔可以係福建黨

冷靜啲

不割席

記者要係中立
袋撚住件衫係做乜撚嘢

核彈都唔撚割

咁你同黑衫就打有乜分別!! 用下腦啦

有冇袋咁多證據喺身
TVb都冇咁多

袋撚埋地址證明嚟香港

好彩議員係到
唔係實打撚死佢

你就用下個腦啦
着黑色衫同I❤️警察比
着黑色衫可能係普通市民，着I❤️警察你話佢冇立場你信唔信

環球時報特派記者
可能係work under 世華萬向資訊（北京）有限公司

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

今日啲鬼咁易比大家捉到 身上又會有公安證？

有立場又點! 呢度係香港，每個人都可以有立場!

立場唔同就打，咁到同POPO 有乜分別!?

柒婆就係想見到呢啲，如果818 無人支持就玩L完啦

依家係要黑白分明
荃灣斬人嗰啲全部都係着呢件衫
依家係咪犯罪分子都要攬

着I❤️警察=犯罪分子?

呢場運動真係玩L完

永不割蓆
日日寫衰抹黑
抵撚死

荃灣藍衣幫斬完人都唔係犯罪分子

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸